剛離婚絲 你問我答

三十頭絲，有車有樓，前夫話要分我一半身家喎

係咪生仔問題所以分?

唔係，一早有共識話遲啲先生

結左幾耐婚？

又食又拎

有錢分俾廢柴老公～女權萬歲～

張單我負責吧

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

因為咩事

點計幾時完先？法律上？截至分居為止？

想知無仔女法庭點判

當年點解鍾意佢

係咪先？

簽紙到分居啦？為時幾耐

性格不合

就係聽你地講，搵個7頭毒L呀嘛

最無謂理由

兩年半

詳細點行不行
想知 好奇心

你有$過佢？定係你一直負責養佢？

想點詳細法？

大家身家同收入有冇差距？

我有錢過佢

咪老屈喎 死臭雞

我人工高佢四倍

笑死

你飛佢 定佢飛你

因咩性格不合 主見 價值觀 定
唔愛但求其答性格不合

遇到差唔多問題 好無助

笑位係？

你性格如何？

交流下喎可以

咁你要分啦 冇理由呢啲情況次次都係我哋男人俾
今次仲唔到你哋啲女人仆街

咩心情？

我做乜都錯，屋企個電視機遙控無電，都話因為我㩒得多

主要係財產同法律野，問咗個律師但我覺得佢幫唔到我

唔知呀，忐忐忑忑咁囉

28歲CPA 4xk有冇興趣?

你結咗婚幾耐？

生活協唔協調

佢成日罵你

睇你唔順眼飛你？

可能真係唔愛你了

咁你好好過新生活啦

咪又係搵錢少過我

唔協

下個會更好

一年幾

承你貴言

條路自己揀 人工差咁遠都結婚 抵撚死

絲打加油

應該唔駛分一半喎

玩過咩花式

認同！我抵撚死

謝謝你

包唔包啜腳趾？

百年修得同船渡

奇實如果真係 唔係大家都唔愛

係生活上磨擦 應該努力大家再經營一下

坐低慢慢傾

有無律師介紹，真心無助

你幾多?

無

諗住邊到搵

要分我身家喎，點傾？

之前一星期扑幾多次

你pm我啦

包,舐埋屎眼

我唔知你係假膠定咩

如果你重點係分你身家

你個人 性格。。。抵你比人飛

連登嘅基本人工啦

有冇好介紹

無一次

總之係有錢個邊比唔關性別事

唔識pm. TG: ze9527

你好樣衰？

食軟飯，真男人

姐姐欣賞你

介紹我自己

正宗港女身材啦

叫佢貼瞻養費

睇你點睇啦

來來來

好呀！

上面好多做爛市 我都乜都包 求接濟

除咗恭喜都唔知講咩好

嫩口野啱唔啱

點解冇啦啦要分你一半身家？
落咗佢名？
利伸 唔識法律

無生都ok

排下隊先

當初點識？

有冇專長先？

嫩成點？

想問下有個聯名戶口但攪緊離婚，係咪要有最終離婚令係手先可以拎得返戶口d錢？

無落佢名呀

無特別 專長 唔會離婚分身家 聽教聽話 只求接濟

做嘢識

我都係搵多過我老公，不過我地新婚，仲好sweet

有冇做過咩或者講過咩說話，自己好後悔？

我無聯名戶口喎

無喎，我從來唔會後悔

有個fd爭緊我錢，佢話攪緊離婚所以拎唔到錢還

Sorry, 唔係律師，唔識答

平時收入同支出點分配？

香港處理到同性婚姻問題?

唔緊要，純粹問下

拍左拖幾耐先結婚？

大舊果啲，例如供樓旅行咪我俾囉，水電煤啲細數咪佢俾囉

十年呀

學生哥

而家搞離婚去到咩stage

會唔會好唔平衡

唔否認即係………

又會拍左咁耐先唔岩？

110k ok?

係咪因為人工差得遠
佢其實自尊心受損，所以不停挑剔你
捉你錯處

定其實佢係想離婚但唔想由自己提出，所以做咁多小動作迫你（結果都係佢自己講返

婚已離，爭分身家

拍左十年 點解仲會因性格不合為離婚理由
結左婚就變？

當時覺得無所謂，唔應該計得咁足

結婚同拍拖真係兩回事

得

十年... 結婚之後同拍拖果陣有咩唔同
結婚要日對夜對 係生活細節上
應該會有好多磨擦

結埋婚都性格不合？你講定佢講呀 玩煮飯仔都無你地咁兒戲

原因我真係唔知

係由我提出離婚架

離婚係加埋除2, 有咩問題?

對，日對夜對困獸鬥

佢指妳老公咋

無架，大家傾吓計啫

仲好！

我諗應該有d野佢無兜口兜面講
可能有暗示過但你又feel唔到
有左心結之後佢就返唔返以前咁

性格不合要結婚先知?
好撚on9 wo
一向支持拍拖就要一齊住下一齊訓下, 咩都試過夾過先結婚

要唔要我上黎你度慰藉你

引用名句： 結婚就像圍城
城外既人好想入去
城內既人想盡辦法想出黎

tg?

係咪收到 家事法庭 既信代表係離婚

真心希望個男人分到身家

絲打好叻女 見唔對路就byebye
唔好無無謂謂覺得一齊得耐死忍

祝你快d搵到啱嘅人

唔關事ar far??!!

我都覺得自己好on9

識個35歲左右布做gym正常身型樣唔毒單身拎住CPA+CFA既PHD物理學家有冇興趣?

有！

做盛行？

姐姐接濟下我，我玩咩花式都ok

會唔會再第2次結婚，都會大搞

而家搵男友有咩條件? 有錢大肚腩阿叔 定係窮鬼大隻小鮮肉?

識個35歲左右有做gym正常身型樣唔毒單身拎住CPA+CFA既PHD物理學家有冇興趣? (PS: 學歷都係真既, PHD唔係賣pizza)

收到絕對離婚令就係

On9 你day 1識佢就知佢咩格咩人啦 結鳩完婚話性格不合

唔敢拆黎睇

不過佢係物理學家搵錢唔多
雖然有CFA同CPA

咁招積，過多幾年40頭揾mayling

揸筆搵食

唔會再結啦

段感情咁樣架咩？ 下下講錢嘅
樓主都唔好下下提自己搵錢好多先得架
個感覺好似你鐘意錢多過感情
好扭曲

有人追你都唔考慮

人會變

有無搵律師傾過點先唔洗分

想唔想擴大個差距到十幾倍？
揀我啦

一隻手掌拍唔响

有錢小鮮肉得唔得？

考車牌幾take pass
有冇發生過交通意外
有冇扣過分
係咪馬路炸彈

我想照顧你

定賣pizza實際啲？起碼唔會餓死

會唔會學佢

對婚姻係咪改觀左

追同結係咪兩回事？

冇追何來結
定以後只拍拖算

我都係

物理學家=會餓死
咁算啦

全覺得物理學家=會餓死?
係咁就算啦

你係咪冇同居過
冇一齊去過旅行
未試過大家夾下生活點
就直接結婚呀

四次
無發生過交通意外
無扣過分
安全駕駛

我都想，直情係偶像

絕對係啦

之後先算啦，諗唔到咁多

咪係囉
同自己屋企人都話相處左咁多年先夾到
冇同居過就結婚其實我覺得係賭博黎

求包養，本人奶啜扑都做，我自己駛自己，其他你包

養我ok?

唔好老吹

其他即係乜？

Ok

衣食住行我會返工，一日七次郎

大把人考個EO/主任/督察做個老師醫護社工30歲都唔止呢個人工啦 使吹

養埋我得唔得

人妻M!!!!好鐘意睇你啲故

識貨

而家過俾老母係咪太遲

好犀利!可以靠枝筆搵食賺咁多
可唔可以大概描述做邊行

請問分身家個規則係點？
假如我身家有三層樓 每層7百呎 他朝不幸離婚要分層樓俾佢？

係！

好複雜架喎其實
視乎結咗婚幾耐、有冇細路、年齡等等

咁爽快

搵毒撚係雙輸
靚仔花心都算
屌你老母俾個毒撚玩
何等嘅奇恥大辱

呢個先係最通常嘅理由

對方做盛行?

文員

絲打我可唔可以識你

我願意同你組織一個家

律師講左你要分比佢？
係要分啲咩？
樓？你戶口啲錢都要？

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

部分身家，但佢分唔到一半

識得電光毒龍鑽有無機

睇黎仲有性生活都唔協調

你唔俾相叫我點睇

身家係本身你名下戶口嘅錢都要分比佢？

有

成份身家，連戶口錢、物業等都計

結婚得2年都要？

常見唔代表唔無謂

佢好意思收咩? 作為男人 我自己真係唔會收
除非你俾帽佢戴

有就留tg

要計數，但再重申，佢唔會分到一半

你一世人同過幾多人拍拖/做?

要呀

而家係調轉囉

1

包養我ok?
好好乖好聽話

絲打係名人，作家黎？

拍拖幾次
單身最好

姐係佢帽你?

支持絲打

追左post真係結婚前三思

自己有樓
一個唔好彩咁樣比人分左去

我都想，可惜唔係

所有你名嘅資產，存款，買曬金條收賣去，唔好轉賬，3年內嘅交易都會追，到時你問返佢攞錢都仲得

揸筆都可以有50K，佩服。

慘

其實離婚前有無得比曬錢父母之後離完先攞返？（in case父母係可信同唔貪）

樓豬搵10皮以上?

唔止咁少喎

養唔養狗？

咩都賣曬去買金條，離婚分左佢身家先，之後先賣返d金

有時候都會空虛寂寞同凍

即係當離之前用曬全副身家送層樓寫老母名 離左都要分？

係呀最好唔好結

又無

好多離婚女最後搵貓作下半世
你有冇興趣

狗公定狗乸？

金都當係身家喎

剛離分屍

我補上

如果你人工真係110k就唔駛搵個失婚婦人啦

收賣去可以點查呢d金寫你名

葡萄，我都係舊登fg 人工咋，好想知你點解揸筆都可以搵咁多，教教我。比你任屌屎眼又點話

110k一年

屌你即係無波啦！
唔撚怪得之要離婚啦！
日撚日對住個機埸，旅行都唔駛去囉

d金唔係你身家，你可以放係父母家中，法庭都吹你唔漲，再分佢身家，到一切塵埃落定，再賣曬去，想起都爽yy

無，我鍾意狗多啲

都得嘅，我無囉，光明正大

你又唔想咁做，又唔想分身家，那有咁完美，面對現實啦

笑撚到我gapgap聲

小你老豆鮮肉咩大陸仔

而家對再婚有咩睇法？

買曬比特幣都得或者攞曬現金收賣都得

唔洗落名

法律上結婚= 2合為一
所以離婚 會有一個50:50的假定，幾乎不能推翻 （極端例子如所有野都2個人分開計，mark 清楚曬）

Yes

部車分2個6比佢

屌有時真係唔好睇fb 結婚結得咁光鮮
咁樣分身家

毒撚心理最扭曲

沒有

離婚資產要分一半，如戶口12蚊，你朋友應該有6蚊，他另一半就有3蚊。所以如果唔凍結資產，聯名戶口你拎曬所有錢出泥，咁佢另一半有機會連3蚊都拎唔到。 當然實際你朋友係咪真係離係咪真係有同銀行申請凍結就另一回事。

係呀，飛機都唔駛打

俾前6定後6佢好？

絲打你都幾慘
拍過1次 就離婚加分身家
仲要唔上唔落既歲數

點解會要分身家
不愉快離婚 分你錢出氣？
定條佬堅廢？

當初識佢時鍾意佢啲咩？

要問佢先知

有左離婚律師未？如果未都有介紹

夠毒同夠7

一早有啦

30歲男岩唔岩

未結婚你都已經知佢咩性格

樓主比 TG 我

成陣臭閪港女味出哂黎

唔該巴打，佢有俾過封暫準離婚令我睇，不過就唔知佢有冇同銀行申請凍結筆存款

30歲男有無興趣？？

左或者右

樓主 我想令你重獲戀愛滋味

有得分你一半身家 邊度廢？

樓主前夫好撚醒

睇到有d奇怪
你識左十年 結婚兩年半
都因為性格不合
無啦啦嘈得好勁？

人哋揀個人工高自己四倍嘅 你又話佢死港女拜金

結婚之前無同居過
有嘅話就可能唔洗搞成而家咁啦

我都搞緊
唔肯離但又經律師覆我講我既缺點 仲想分身家
又唔離又要分 邊有得咁架
仲想我比幾百萬 庭外和解

利申：結左半年都無

又話連登個個fg 50k 一個月
做乜咁多人求領養嘅
呢度仲係我熟悉嘅連登

你前夫結婚之後同拍拖有咩唔同好想知 依家男朋友好好 驚之後結婚會變

罵戰正在進行

飲返杯瑪格麗特先啦

睇怕你地唔慌愉快得去邊

咩樣？

其實如果雙方同意到一條數，就唔駛打

我比個屎眼你，你教我點搵錢
33歲男

日嘈夜嘈

咁誇張？巴定絲？

Mr Late?

我諗人人唔同，無得驚架喎

樓主住邊區？？

收唔收契弟

呢度應該大把客喎

Mr Later

我巴

依度應該大把基佬

天水慧苟芸慧鄰居

收！

認真，半年就算分，應該分好少......

妻咩要求

近喎

咁你屋企除咗佢同你重有冇其他人先?

其實因咩事係又嘈， 唔係又嘈？
具體小小??

好驚同女朋友會咁......

其實應該同居左試下夾唔夾先，我同朋友講話自己分左手都唔想講，更何況係離婚。。。

講到全部男人係一個個體 全部女人又係一個個體咁嘅
依家樓主有分過人錢？樓主前夫有分過好多次錢俾人？唔知以為每一次有男人要分贍養費就全世界男人要一起幫手埋單𠻹

如果喺調轉 不忠唔喺可以唔分嫁咩...?

乜Q嘢牌子咁易冇電

乜都嘈架喎⋯⋯遙控無電係我㩒壞、浴室寶跳掣又係我用壞，但其實係駁電果度有問題

唔係...計身家

樓主請隨意地把我掉在床邊， 我會把小腿還懸在半空之中給你毛

姐係加埋12年？

10年拍拖 結婚2年半

你係咪覺得個男人已經唔同左？

結婚前唔覺佢係咁？

拍拖10年真係好長時間 最青春果段時間

所有遙控都有無電嘅一刻架喎

識嘢喎你

係......唔同......

你覺得有咩唔同左

應承左你既野唔做？ 定係對你d態度差左 覺得唔耐煩？

咁依個男人咁都嘈，向你發惡真係唔要得，但你有無做過其他野令佢討厭你先？

啫喺離婚 乜都唔睇 剩喺睇數字 分身家?

係呀，態度勁差，超唔耐煩

我諗實有，自己都知自己惡頂

早d瞓
希望在明天

想做意大利人，由樓主身體導航，*帶我進入一個不一樣既世界

冇錯呢個係定律來~所以嘈來冇乜意思

係掛，我估......

拍拖果10年唔覺？如果覺點解當時會結婚？
有冇可能係有第三者？

有呀！絕對有咁諗過！
但又好彩無小朋友，唔係而家都唔知點算

好想知道 喺本身都喺咁
定喺結咗婚之後2年幾間 變咗?
同埋 點解會決定結婚
因為愛 習慣 定反正一齊咁耐 ?

我屋企前2代都離婚，我呀媽呃曬老豆d錢同樓就同佬走咗，所以我都好驚(利伸:同男朋友一齊住緊)

就係為好多無謂嘢嘈，完全無意義

真係結婚先見真章，我覺得

太多人陪我傾計，唔想瞓

如果樓主係男人
呢個post正負評量會調轉
留言會正面積極好多 會叫樓主加油 女死女還在

你重對愛情有信心嗎

點解我唔覺得你傷心既

唔結婚會唔會好啲？我都唔知

有冇意義對你來講重唔重要?

我明，一段關係係雙方維繫，佢對你差你一定對返佢差，當然你對人好人地未必對你好。

有架，我仲信有愛情

希望在明天呀嘛！

假膠

連傷心都冇

機械人咩

佢想分你一半身家 令你唔開心
我要一個月就夠啦，令你快樂

做咩要搵毒燃，我自己都唔會揀毒燃

但係睇你打字真係唔覺你有唔開心

定係你係假膠？ 定係已經睇化左？

12年喎 如果果個係我 我應該崩潰

宜家 就算冇分手我都好怕結婚 因為怕離婚

聽喜帖街有咩feeling

感情嘢永遠冇答案,
見過親人偷食但佢依然愛另一半

離婚快樂啲，就離，唔好諗咁多，錢冇左可以再搵，青春冇左就冇左，屈屈埋埋好易死，有錢都冇用

嘩大佬 我四年 分手幾個月 都痛到仆街 12年喎 想死咁滯呀

係畀人戴綠帽嗰個仍然愛佢定係點呀

女人心一死，就理得你死

有冇意義唔係重點，日夜咁嘈，真係好攰

好似無呢段情節喎

我係男人都唔會揀毒撚啦
唔通樓主 貪毒撚 冇咁花心？

同我一樣 4年先分手

真係想像唔到12年既感情

係咪失去左一個最親既人咁

等我做個家庭主婦有冇興趣 起身煮早餐，收工有飯食 乖乖等你番黎

以為會對自己專一嘛，原來唔係

你係巴？ 但係我覺得 分咗手嗰個 ex 都說我仲有感覺
好似騎劫咗個post添

派帽嗰個最後都收手

絲打都幾叻 30頭就搵到5皮幾

跟住 有人就會走出嚟講 所有男人都係花心 架

斷過幾多次片、流過幾多淚，係咪要數先？

回頭是岸 玩完返屋企

爆喊

屌我都有同一樣嘅感覺
好似死咗個親人咁

係呀，但結局話俾我知原來唔係囉

唔使 最近發生既事？

相信愛情係好事黎

祝你搵到一個更加好既男人

下 係咪被害妄想

係，好多生活上嘅小事，唔知同邊個分享好

我聽咩歌都有feeling呀...痴撚線㗎

駛唔駛分身家？

隨便

好攰所以唔再愛,定唔再愛所以好攰?

所以話日久見人心 唉

No，5皮係連登fg基本價，我唔止啦

on9先搵毒撚

上黎呻下 唔好屈住屈住

雖然你個post負評好多

人間有愛既

未訓？

最怕 呢個人 只會係 幻想出嚟 嘅一個完美男人 但係事實上 係唔會存在

係呀，啱啱離

毒撚先喺最雙重標準

咁哲學，唔識答喎

係唔係有乜嘢誤會

咁呢個世界係冇完美既人架

人總有缺點 你接受到 包容到咪ok

如果話佢冇缺點你都唔信啦

有好多fd 25,26歲結婚

依家好多pair都出現左問題
男既去混去玩
女既偷食

不過女人有時搵得多錢都未必好 除非男既都搵得多
男人最愛面子

未呀

我仍然見到佢有派，但我唔會認佢

屌係囉橫掂都係喇 點解唔搵過 靚仔有型 啫

有咩好問 30歲老女人
仲要離過婚

睇怕係

點先可以識到你。👉🏻👈🏻

而家分居？

你講到個男既好窮咁 佢住邊

我失眠 八卦 唔講都得

我曾經同一位一齊咗8年嘅女友分手，到依家事隔十幾年，自己亦已婚多年，都依然唔能夠放下當年嘅女友

點解連登咁多痴線佬

Anyway 請善用起底功能

需要小鮮魚免費調敎？

我唔鍾意女人

如果係痴線既都唔錯 咪由佢扮下

都係吹水姐

離咗啦，唔係分居
佢同佢屋企人住掛，唔知，無問過

我男人黎喎

唔識答但婚已離,咁大決心係乜原因?

瞓啦，早抖

順想傾計等睇波

So sad 岩岩先入黎

早抖 唔開心再上黎分享

R水吹到開波

你幾高人工？

我都有起佢底 諗緊係咪想寫新故

男既自己冇樓
咁你預左要分層樓比佢
理論上應該比返百幾萬佢就得
goodluck
以後唔好再結婚啦

你都唔在意揾錢多定少啦

咩叫無謂？兩個人夾唔夾唔係一段關係入面最重要既咩？

啱先追哂樓主d故
寫得好好呀
無經歷過 真係寫唔出個種掙扎

我依家慢慢放低緊
希望大家都可以快d move on喇

有無養狗，識自己去廁所

搵個有錢既最明智

唔夾又結婚？

細路仔玩泥沙？

1. 有d野唔發生你都唔知對方點處理
2. 人會變架

人會變，所以結完就離，離完再結，再離，再結

咁你覺得應該點？

如果你只係想搵一個一齊生活嘅伴侶，咁同居已經好夠。

完全可以因應「人會變」而隨時換伴。

唔好忘記結婚時要宣誓嘅內容，不論宗教，婚姻都應該係神聖。

你都冇講你覺得應該點

唔好結囉點 結完又要離

想俾人養

俾返錢你幫你啜啦

所以你覺得結完就一定唔可以離？

樓主住邊頭先點有錢法

所以你唔知結婚宣誓內容？

只能夠講誓詞係理想，但係現實唔係。

咁婚姻都係理想

想現實就唔好結婚

你仲想現實世界揾一個理想國度都係一個好事黎，不過小心傷到自己。

我唔結婚就得啦

咁就好笑喇， 憑咩質疑人哋離婚嘅理由

我唔結婚就唔可以質疑人離婚？

你個邏輯同「要煮得好食過人先可以批評人煮得難食」有咩分別？

有分別，起碼我食過好食同唔好食既野，知咩係好食，咩係唔係好食。

而你…

即係要離過婚先可以批評人離婚？

照你邏輯，冇離過婚嘅人永遠唔明離婚嘅人嘅心情，所以都冇資格批評

我24歲 月入得20k
但有丁有地有車有父幹
有無興趣做我隻狗？

離婚冇傷害人又冇犯罪，我覺得冇人有資格質疑其他人既決定，因為你唔係佢，你永遠唔會知佢既經歷。

不過算喇，你覺得有就有。反正連登不嬲都多判官。

所以香港離婚率咁高、咁多單親家庭，你有份造成。

如果你係離婚家庭既仔女，咁你就有權質疑你爸媽既決定

btw，你最後一句，goodest logic

我講一句無謂，你批判我，連登真係好多判官，你講得啱

性格唔夾點解會結婚

離婚冇傷害人？

感情傷害唔係傷害？

個個都和平分手？ logic?

好問題，你問下「月戶名稱太撚長」等佢答你

我講得唔清楚，我指傷害到佢地兩個（或者加埋細路）以外既人。

重點係，咁都係佢地兩個既人，關你咩事

「社會上有人殺人，你唔係殺人者及被殺者，所以無資格批評任何人。」

不如返你小學問下你小學老師你嘅邏輯有咩問題？

如果你有讀

「又冇犯罪」盲左？

「社會上有人炒樓，你唔係買家、賣家，所以冇資格批評。」

同理

呢個回覆笑左我好耐

如果一個社會，每個人都抱持「人會變，結完唔啱就離婚」嘅想法，咁個社會會有點嘅風氣？

點解香港離婚率咁高？就係太多你依種想法自私，漠視對象甚至社會責任嘅人存在。你點能夠確保離婚嘅風氣唔會影婚其他本來相處都好嘅伴侶？

婚姻講求磨合，唔係換零件呀，賤人

我唔知你，但炒樓影響到好多人，搞到佢地買唔起樓結唔到婚。唔知樓主離婚影響到你d咩呢？

早估到你咁駁，#477已回應

你好好彩，未遇過無論點努力都行唔到落去既感情，所以你覺得磨合就得。

如果果段感情係真，邊個結婚果陣唔想同對方一生一世？邊個想冇喇喇離婚？

你覺唔覺你咁講好離地

其實無人想離婚
你見好多couple無晒感情，情願出去偷食都唔會離婚，就係因為煩
離婚係好麻煩，好多野搞
往往係大家真係搞唔掂，先會迫住行呢一步

同埋，如果真係相處唔黎，唔離婚咪仲大獲

cant agree more
好少見有人離地離成咁

咁未相處夠你又結婚？方力申鄧麗欣拍10年都分手，冇眼你睇？

又要結又要離，明明同居已經解決晒你班賤人嘅基本需要，又要懶偉大懶祟高咁結婚，然後話「宣誓呢就假嘅，變心就真嘅」

見到真係忍唔撚住笑

咁你又結？

抵撚死

你真係天真過天真嬌，我第二個回覆就覆左你喇，你永遠唔知另一個完全既性格同人會變架。

自己未經歷過就企係道德高地就指住人黎話。

最重要係：關你撚事咩

痴線佬聊交嘈

我覆人又關你撚事咩

個post都唔關你事，咪撚再上連登呀你

少少logic都冇

諗住請教下你有咩高見嘛，點知咩都講唔出

絲打仲想唔想搵人傾計想pm

你冇撚病啊 唔離婚就冇傷害？
一齊咗十二年 曬撚咗12年 三分一多啲既人生先發現唔夾
唔夾仲要忍埋下半世先係對自己最大嘅傷害
結得婚嘅有邊個想離婚
講撚到人地結婚係玩
講撚到結婚就唔可以離婚 去死啦你

香港離婚率高咗
首先有一大堆大陸假結婚
第二 女人工作能力高咗 經濟能力好咗
唔使好似阿婆嗰個年代咁
男人偷食仲要死忍難忍 識得返屋企就得

結完唔啱唔離婚 由得對方挑戰自己底線？
我只需要對自己負責，洗撚對其他人負責，激死自己邊個可憐我？

你點能夠確保離婚嘅風氣唔會影婚其他本來相處都好嘅伴侶？
本身相處好，愛對方嘅點會離婚。九唔答八

婚姻講求磨合
磨撚到先得架 仆街

樓主同前夫一齊左10年先結婚
但人會變架 我唔變都確保唔到對方唔變啦
方法有嘅 殺撚死佢囉

現實係你老竇老母死曬嘅時候冇人幫你做手術簽字

唔好結囉 又冇人逼你 cls

你手上嘅財產係全部由你自己努力賺返嚟定係有佢份

最無謂但又最真實

你應該屌鳩啲人偷食 唔係屌啲人結婚
斬腳趾避沙蟲 唔結婚咪唔會離婚囉 最多分手啫
唔結婚都可以生仔啦 咪一樣有單親家庭

因為人會變囉 白痴？點解講極都唔明

樓主好功及早離場止蝕 仲有大半世可以撇甩條仆街
唔使俾佢浪費曬你成世人

*叻

哩d男人最撚冇用
成撚日呃飯食又叫人買野比佢
分佢老母 拿拿聲張d資產過左比老豆老母先 再開個基金

悶個陣 考慮下小弟
只求3餐 包啜腳指
一日3餐就okay

狗公

因為Cyrus？

28歲都未升到Manager 垃撚圾

樓主有冇諗住識過另一個?
定係打算暫時一個人?

接唔接受到全職家庭主夫⋯⋯等你養

嫁個高人工嘅又話靠人養
嫁個低人工又話抵死

我想知你結婚果陣咩心態
呢排搞結婚，佢屋企又要大搞
佢又日日上網搵結婚呢樣果樣
家下放親假的活動都同結婚有關
我個人係覺得又哂錢又哂時間

睇你談吐好似已經放底左好多咁
好佩服
最緊要支出寫多d
養自己父母都好貴架

樓豬係 accountant ?

有又煩
冇又寂莫

排， 我ready. READY.

有無試過傾和解

我18年 年尾同同居女朋友分手 我諗個原因同你差唔多

我諗好多人一齊住之後 好多都會面對呢問題

互相體諒 最重要

樓主好叻，想同樓主私聊
共同生活真係唔容易
好多細節都會有磨擦

黎我到你做咩都會啱

屌你老母 死窮鬼行撚開啦 私聊 聊你老母

你岩

分少少都唔係問題
佢唔肯離個下先有排搞

嫁比我

關乜撚事呀
好撚心你地啦
由其想離婚果啲人
真係咪撚聽呢啲on9佛偈/道理
唔夾就係唔夾
一係一邊算數，但如果件事唔算得
即係要忍，忍得幾撚耐？
對方做埋啲on9野，係咪一句結左婚
就要另一半死忍爛忍？
你係愛對方點會要人生活係忍自己之下
比個道德觀念困死自己係最on9
成世人根本都生活係 唉，算數/忍之下
咁既人生叫好？
唔好成話同對方傾，
對方根本就聽唔入耳，淨係覺得自己無問題，
係你自己問題
根本 就係唔識愛人/唔愛你 先至大家唔夾
係愛對方 一定唔好既行為同動作一定會有所改變

我係你 即刻唔離。
賣樓 將啲錢轉晒比人 話賭錢輸晒
對撚住佢，日日夜夜 當佢透明
Keep住半年，唔比家用乜撚都唔理佢
唔同佢講野 眼尾都唔望佢 出去租樓住
睇下邊個頂唔順
然後再借P loan等上庭話自己受打擊
有賭引
佢重分撚到你錢？ 到時你收入一半都要還錢
結半年比人分幾球 個八達通真係好撚好用

不如一齊分享下？

其實都唔係好明，點解每次離婚都好似要男方分身價畀女方？我第一次聽有女方要分返俾男方

話佢蝦你， 唔做好丈夫既責任，
同律師諗吓仲有d咩行為係佢明顯想騙身家既， 真係唔得就開名， 得連登起吓個男人底， 係唔係騙婚專家。

我願意沒條件接手

回解你有錢過佢

有錢都唔要個失婚架啦(雖然非處都係二手貨)

一定係死肥婆

按濟下我得唔得

咁撚爽皮

我都係，拍拖10年，結婚2年，個老公話唔愛要離婚，好sad

想坐下你車遊車河絲打

我老公都話要離婚，有咩手續？一定有分居1-2年先申請得？
雙方已傾好財產分配，係咪唔使由法庭分身家？

絲打, 見你覆話都見你係樂觀既人.
祝你好運, 加油 !!
我想問你, 有無問過律師咩意見, 呢D CASE 係咪真係要分一半?

係我睇個post

果時就係得個電視控制無電嘈

就離婚？ 叫佢講詳細咩都無講

結得婚 多數都 愛

因為小小家事又無頭無尾你就叫人離婚

你會唔會因為remote無電就屌鳩你老婆
用下腦啦屌
呢d野都屌得, 即係有其他野啦
就算無其他野
淨係因為呢單野都好
係咪都有一方接受唔到
remote無電咪換囉,個人殘廢?
換粒電都要屌鳩人????

有冇後悔結婚?

男方性能力如何 條丁幾大？
屌到幾耐
呢個係咪離婚因素之一

做政府工 26童顏靚仔 有冇得跟機

我老豆老母

結婚 係家事 嘈交真係唔出奇

我老豆因為家事 屌個老婆不下萬次

罵就係唔愛？

我老豆就死 第一句叫我睇住個老婆

lm埋單

take care絲打